[非洲兵團]利物浦季前討論區35

屌那星後半個post完全唔係討論

咪再比條can子開post

呢個名正常好撚多

Agger

好短

高普表示仍然在考慮新季利物浦的正選陣容，因為球隊人腳實力不俗，反而在排陣上更難選擇。

高普由羅馬買入沙拿，新季再多一名猛將。

不過，這位領隊現在反而有幸福的煩惱，因為球員太多，他在排陣上的考慮更困難。

「球員增加了，戰術上我們的彈性更多，看看哪些球員可供選擇，然後再去排陣。前季我們多用4231，去季是433或451，來季怎麼做仍然在思考中。沙拿絕對是一員猛將，既有經驗又有上升空間，有他在陣應該很刺激。」高普說。

高普又指來季要應付歐聯比賽，增加人腳應付多條戰線十分合理，期望球員來季踢出高水準。()

食慣屎比啖水你飲都覺得正

[Friendly]

人如其名

屌爆你老母

沙高改

做人係應該要精準d

係咪暗示所有轉會完成?

no la
個陣叫你直接用friendly比賽開返即討post

琴晚仲有巴打讚雙核

唔好講雙核 單核都唔係
假單核

Almost done

無核勝有核

單核仲要Cpu

笑撚死勁人多都講得出
季中bin撚死你呀高賊

lm

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣0️⃣5️⃣ Liverpool signed Pepe Reina for £6million. The goalkeeper made 394 appearances for the Reds over 8 years.

😝

唔係話去紐記搵肥賓咩

辣剎po名

迷簡=on9

on9

LM

[Can子好波😝]燦美爾 對 利物浦 1

😘

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

我呢邊行雷閃電

德國《圖片報》指出，萊比錫紅牛未收到利物浦的報價，拿比基達本人亦未曾表達有意轉投紅軍的意願。

霹死你

死傻雞講得好

岩岩扶左牙婆過馬路 ， 應該唔會霹中我😵

即係同vvd一樣無落過bid

We apologise

我屌你老母

等比人告 道歉 又唔洗比錢

其實d球會／球員傾轉會市場
係咪法律規定一定要有資訊公開?

Fsg又贏！

So far the 20 Premier League clubs have signed 34 players. Spurs, Palace & Burnley haven't bought anyone as yet. Average: 1,7 signings/team.

利簽到兩個 勉強追到大市

推得好慢

無新聞就龜縮架啦

都話簽唔到
明明高普重度緊假

好彩買唔到堅尼
要分錢比獌

打緊封道歉信

我覺得係開po果個問題

堆source風向日日轉

利post重復光明

轉會重歸黑暗

玩左咁耐最後又慳返一筆

回復番龜速推post , 又話基達39黎

睇我個post推得幾快 用心良苦

James pearce: xxxxx已經系我地既人
當地報紙: 利無落過bid啊ching
對面球會: 告鳩你啊 用新聞壓價
垃圾利: we apologize

James pearce: xxxxx已經系我地既人
當地報紙: 利無落過bid啊ching
對面球會: 告鳩你啊 用新聞壓價
垃圾利: we apologize

James pearce: xxxxx已經系我地既人
當地報紙: 利無落過bid啊ching
對面球會: 告鳩你啊 用新聞壓價
垃圾利: we apologize

最想基達黎一定係我

希望見到廢托時期既利記
打尼49000

利申 鏝

唔好灰心
39 羅白臣個希望未死

都唔知洗唔洗兩個月先到39

Can子陰公豬

開到連基達都唔敢黎

唔洗一日爆post ,有幾耐冇事過？

都話39就黎

有我妻ching 一日兩個都得

點知39係vvd😝

Fsg 好波😝😝😝😝

要佢果陣又唔出現

我

毛管棟

Kreuzviertel: Jürgen Klopp speist bei Kevin Großkreutz
高普返咗出德國

佢好似差唔多放工

快撚手啦 簽到人未

vvd

基達唔黎係佢可惜，錯過提升自己層次機會

55

真 仲錯過左6個盃

返多仔傾翻兜

fsg足球哲學都係同br 一齊實現算

agger coscos

屌 簽基達未

Turn on your playstation

100分已經係我地嘅人

我要vcd

Joyce (continued from the interview on Anfield Wrap) says #LFC wouldn't bid for a player if they didn't know 100% that a player would come.

......

唔打冇把握既仗

抵比人告啦

溝女都冇咁撚妹

講心......

咁麥包皮係咩一回事

之前3XM BID KXXXXXXX 果個呢

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

FSG : 佢唔黎我點 bid 呀
對方 : 你唔 bid 我點放呀

亨利全族下世做中國人

fsg好似毒撚溝女咁
要對面腿張開先敢上

今日聽到個笑話

比D掌聲自己

傻豬黎既

Joyce - Next step in the #Keita situation will probably come out of Germany. Their journalists know the agent & Red Bull better. #LFC

又鍾意嫌三嫌四 要人夠後生又唔貪錢

有4個正皮

#128

#129

屌你老母車路士

唔打無把握既仗
條女唔話想要都唔上

fsg先唔係毒撚
其實係佢根本覺得貴唔撚想買
想搞到件事爛撚哂

唔怪得以前隻烏克蘭翼最後買唔撚到
依家明哂

痴撚線
球例就係唔可以唔經球會私下接觸，擺明唔想買人

死乞衣

FSG

降班算啦

隔離拿卡好似就成事

電叻買法國人好似有加成

唔好屌can子啦，佢都係想開垃圾post等大家鳩推快d買到人姐，廿幾個post買salah，四十幾就有下個咖啦

幾想要呢d爆得既前鋒

明我者珍寶珠也

奧力子都爆得

日日都Naby Keita
究竟幾時bid

第三十9個po

fsg真係logic帝

Breaking: Liverpool will break the transfer record multiple times

人地莫晒過陣尼哥都爆到啦

上年傳利就話冇歐聯既球會唔去
今年

其他豪門球會嘅做法係
同對方球會講，我想買你地個xxx
對家話唔放
如果市價係30m
好，45m賣定唔賣
對家話，好啦55m賣俾你啦
即deal
跟著先同球員講
喂你依家搵幾錢周薪
$70k
好，我俾4倍人工你，你過黎踢
正呀，星期五medical ok
唔得，你望出窗外，有架limousine 係度，你立即上去，依家就medical

屌你老母Fsg
去死啦

邊間球會貢勁

皇做法係
50m 放唔放
球會:放
球員:我黎啦

琴日屌少日即係

fsg真係要年年屌 月月屌 日日屌

道歉次數嘅record

以為利物浦係豪門

又係時候排隊屌linda

我跟

RB Leipzig 'bored' of Keita, Forsberg speculation

Naby Keita has been heavily linked with Liverpool but RB Leipzig have no intention of selling the midfielder or team-mate Emil Forsberg.

RB Leipzig 其實係豪門黎架

其實垃圾利真係好撚煩
唔撚買人咁不如早啲開操好過啦
傳傳傳傳你老母咩

好驚高普買唔到心水又唔買......

最已陣

應承左高普 唔可以唔買

唯有拖+煩人

有咩問題
唔通明知冇用既球員都要

佢地老闆心諗
Who the fuck is Liverpool, and John Henry, who the fuck is this guy, Linda, I know her, the one who is being fuck by their fans and the queue is quite long

預言定下季新聞先

Jurgen Klopp has admitted he was hoping to add to his Liverpool squad, but his priority targets weren’t available in summer transfer window.

“I understand it is absolutely normal that people ask whether we should have brought players in,” he told reporters.

“But the thing is, the players we want because we think they help us, the clubs don’t sell.

“But if the right decision is not possible in signing the right player then you cannot make the wrong transfer.”

“That is the situation. That is why I say we know the situation, we are prepared to move, but for the right player.

“We are not the only side who can decide the outcome of that, though, are we? The selling club makes the decision too.”

Fsgout la dllm

未完轉會都唔好屌FSG OK？
聽日可能買到美斯呢

收到風美欺100%想黎

買左啦，埃及果個

收到風 已經同美斯傾好哂個人條件

春子同果個乜春henry呢？

又想搵人格劍

BREAKING: Liverpool and Leipzig are set to meet in the coming days to thrash out a deal for Naby Keita. (Ben McAleer - The Guardian).

Coming days

衛報係咩料

coming years

聽到厭

唉 準備定拉banner啦

都未有next week ，唔啱規舉

幾時買左閘 唔想再見撚屌摩

留名基達最後變ox

屌摩留隊有如強援加盟

屌摩換羅白神

deal得過

你捨得咩

捨得捨得 有捨先有得

係對另外19隊黎講呀
多謝你又送分

駁唔到

keita 究竟點架?
係就拿臨啦屌

摩仔唔好走

年輕球員可以俾D機會佢踢

杯仔

After a week or so of reported Arsenal interest in Nice’s Henrique Dalbert, it’s now Liverpool’s turn to see if they can convince the left-back to leave the sunny French Riviera and come to good ol’ grey England.

Hitzfeld: Klopp will win Premier League crown with #LFC and then take over at Bayern

贏唔到就唔洗去拜仁了

Ok,高daddy可以教到退休了

高爺爺

講埋啲無可能嘅野

永續高賊

逼上梁山

見面道歉咁有誠意

Liverpool striker Rhian Brewster on Snapchat. Seems to have sustained an injury. Huge shame if he's absent over pre-season.

未preseason已經有傷兵

信都慳翻

教到插喉

呢個又咩料

RB 主席死都唔放

蝗味

米努列去巴塞

玩弄丙朗

skipper到底好番未

已掛靴

🗓 10 years ago today, #LFC signed @Torres.

yes

佢同mane都好返

軒個D傷好難斷尾

十年又過去

要好似烏龍茶咁唔知斷咩筋先好得番

Henderson’s game time will be managed while he builds his fitness back up and his best hope could be for the plantar fascia, the tissue that connects the heel bone to the bones in the foot, to rupture. Jamie Carragher suffered the same problem late in his Liverpool career before a rupture helped alleviate the pain.

The 25-year-old said: “I spoke to Carra briefly and also to quite a few experts and doctors all over the world. There is nothing set in stone for this injury. A lot of people have said to keep having cortisone injections and eventually it may just rupture and that might be the relief that is needed but no one knows. It can vary. People have been out for months after a rupture and others have been out for a week or two.”

咁快就十年
果時好多囡囡都轉會利記

老母呢排做咩係咁放D型仔相

LIVERPOOL YOUNGSTER RHIAN BREWSTER APPEARS TO HAVE SUSTAINED SERIOUS INJURY AHEAD OF PRE-SEASON

17-year-old Rhian Brewster has posted several Snapchat updates that have revealed a serious-looking injury in a major blow for the young Liverpool striker ahead of pre-season.

又一超新星殞落

上年ojo pre season大傷之後成季都冇見過佢

Model守籠副業俾米神搶左之後
連正職都俾老母搶埋

諗起耶絲

尼斯巴西左閘

巴神會叫佢唔好黎

其實摩係頂級左閘
依家top3
第一馬細路
第二摩
第三唔太清楚

呢個慘 依家踢埋D垃圾隊 好似

ok

高賊仲話今年比機會佢
咁Wilson可能頂上了

robertson

羅世三

點睇摩都係第一啦

基達嚟咗未

寄信去問問fsg

人地ceo話唔會賣keita

我地當年都話唔賣suarez

講多少少

Skysports 報導，拿卡錫迪（Lacazette）已通過體測，只要完成少許文件工作就完成轉會 #阿仙奴 的交易。拿卡錫迪將以5200萬鎊身價，突破加盟阿仙奴球員的轉會費紀錄。

如果山狗留低就好撚柒勁

hahahaha

好過億元增兵——米蘭將續約當拿隆馬五年

Liverpool's Rhian Brewster has broken bone in his foot. Unclear how long out as yet(Paul Joyce)

利d青訓成日大傷跟住收皮

冇踢波都傷

fsg又話冇r聯買吾到人 = =

聽日d相見到Sakho😂🙊

沙高係咪要踢返u23

阿冇歐聯買到laca
獌冇歐聯買到ibra mk pogba
軌冇歐聯都買到kante

利冇歐聯就 ...

利有歐聯咪又係咁

有歐聯要道歉

Dominic Solanke at Melwood

美斯條女真係幾正

贏家

求救
之前出對鞋仲可以係邊買到

唔係比錢
羅狗果幾年 一年得20m
人工又低

買咩big name

Melissa Reddy: 水晶宮仍然將沙高列作 top target，並已經同沙高傾好個人條款，依家等緊利物浦立場軟化

軟你奶媽

傳緊愛記簽朗尼
買咁多人踢成點未知，但講野心真係值得學習

FSG: 40M> 39M

傳聞十月再出
但到時可能要搵代購
因為個官網而家唔送去香港

出信投訴精宮私下接觸球員啦

利出信
水晶宮:end interest
利:we apologize,

FSG：減多1m

屌keita究竟有無落過bid

估唔到真係比阿記簽左lacazette

事實證明唔係歐唔歐聯問題，歐聯根本係一個籍口

都講左
是簽左 大眼同山狗後 阿買人可信度已經高左

唔像利咁

連阿都要大洗既時候
利仲係度apologize

Former Liverpool midfielder Didi Hamann is concerned that his old club are not active enough in the transfer market.

夏文講緊人話

唔知俾唔俾到壓力利

回聲報 好耐之前話要係轉會窗關閉 時評價

講下講下都7月頭

都無隊爭 根本１００%

Keita好似都未有隊爭

pre season都要開始

原本以為等下體
其實都想佢過下體

明明數據咁靚，都無人爭，仲要肯去踢歐霸，真係鬼鬼地

上兩季話只去有歐聯的隊

利既最大敵人一向都係FSG

下體要返沙皮嘛

尋日唔記得邊到睇到
上年呢個時間 已經簽左 4 個人

痴撚線，拎唔返人渣士果期的氣魄，遇到好教練都度縮

簽俾人渣的就勁爽手

fsg會唔會激走廢中

干地其實會唔會過度自信

2xm賣走dogsta 同位買盧卡古 來頂

2者根本唔係同一水平

我又覺得今年咁慢係因為 FSG 堅持緊追高普想要嘅 vvd 同 keita

仲要LKK貴咁多
真係唔明智

2者都無咩希望

好像前者 無錯 vvd 自己未放棄轉會
但只是行最輕果步 例twitter改下頭像，picture之類

樂觀睇咪話舊年普巴都要臨閂轉會先買到

悲觀睇係,到時已經輸左幾場了

fsg會唔會激走利迷

要睇下高普有咩 plan b 了
佢再好似一月咁講無岩就唔買 就真係佢責無旁貸了

要激走既一早走撚哂啦

走唔到會仆街，俾球迷屌死

fsg完全唔似想買
係想要就一早bid撚左啦

呢個真，想買唔會唔試bid

要係要 但佢要人減價

屌你老母Fsg

玩fm買人都唔會淨係declear interest啦

比夠時間fsg未啊？
夠未啊撚樣

PJ 話 FSG 唔確定球員想黎之前唔會 bid 嘛
應該係 FSG 知道 vvd 想黎 出價之前 就比修頓搶先投訴左先
如果修頓開放態度我覺得最後都會出價 問題係好多時人地都唔係乖乖坐定 等你慢慢出招

fsg

完左12/13果季已經話要走 係謝隊說佢留低

13/14果季 印象中利既立場無咁強硬了

個冠軍係口都自己跌返出黎，你都唔好意思留人啦

都是果句
我利不買星 我地造星

唔怪得之後都唔留謝四

同埋要講心

應承左蘇七打多季比佢走
佢肯續個靚約留一大舊錢都算係咁
有情有義

對比馬斯查蘭奴, 賣得果少少錢 仲要走得咁樣衰

早排睇到一篇野
講有人去外地旅行（唔記得邊）食飯見到隔離枱係 messi suarez neymar
之後佢話一齊影相 本身 MSN 無乜反應
但 suarez 一知條友係利物浦出身就講 its ok he is from Liverpool! 之後一齊影相
唉

回家啦

fsg:不了 一陣變列斯聯

真利

Liverpool players who will start pre-season training at Melwood tomorrow:

Karius, Grabara, Bogdan, Gomez, Matip, Milner, Moreno, Randall, TAA, Henderson, Lucas, Stewart, Mane, Firmino, Chirivella, Kent, Sakho, Flanagan, Markovic, Clyne, Sturridge and Ings

沙高會唔會留低

古仔要賣了

唔會

浪子 回頭

你會去邊呀

Randall, stewart 呢啲垃圾走得未

覺得有可能fsg逼廢中用返沙高

水晶宮

Grabara咩人黎

Bogdan
Randall Gomez lucas monero

呢個後備陣好像唔錯1

龍

應該有排搞

沙高可能等緊有無其他大會

冇人要

冇米仔 賣走左

沙高走啦屌你老母 上次賓迪基入波慶咩撚嘢祝啊

外國猁迷話唔賣基達杯葛紅牛產品

想借Ward比高普朋友隊

黑鬼都係養唔熟

真心覺得做利獌廣告商係好on9
賺左一邊customers蝕返另一邊

有部份黑鬼唔係養唔熟而係低智商或腦殘
沙高可能係後者
有份踢嗰時超熱血

痴線，人地識你老鼠

開始驚高普買唔到 Keita 會唔買中場中搏冬天 / 下年暑假

其實一個好嘅buying tactics 一定有plan b
否則高普 + FSG 都係濕鳩黎

下年，紅牛銷量增加

熱血同隊友頭頂頭,
一次過傷兩件

好似d 支那人

ching sick ball

打杯仔is ok

吹牙

keita又冇左聲氣
屌你呀 fsg

張伯倫就係

快d黎香港啦

雖然早前《馬卡報》報導，葡萄牙中堅比比（Pepe）已通過 #PSG 的體測，但因為合約年期談不攏，最終改投 #比錫達斯 ，簽約兩年。

大材小用

簽馬昆奴斯過黎啦

如果古仔走 跟著走

土超頭幾隊好似鬥得好勁

乜春上水支持fsg啦

續咗約

book定巴士了

未到39

根本唔會買naby keita 同 vvd
一路傳等fans有假希望
到最後一日簽d垃圾翻黎等fans覺得有做野

高普朋友隊買人快到

除非 人地突然痴左線話20m 賣keita 😂

睇黎係你痴左線

迷Fsg 友呢？

之後簽人次序（如果簽到）應該係：羅白神->keita->vvd
羅白神可能最快今個禮拜已經簽到
Miller應該仍然第一LB

We spent most of last season saying how badly we needed a top left back and a striker who could score 25+ in a season. Arsenal got both.

Philippe Coutinho trains in Rio ahead of a return to Liverpool later this month. 🇧🇷 (Via @MailSport)

唉
屌你老母Fsg

然而我地忘記左自己呢個問題，不停追中場同中堅

有時屌fsg好似教仔咁,講得多都煩

即係佢唔黎香港了... 唉

高普自己想玩假九 又滿意米拿做正選左閘 有乜計
唔通 FSG 塞個人比佢咩 到時咪又係屌 FSG 亂買人

不停幻想自己追到先on9
訓醒未呀
下年繼續老虎同軒

邊個話

見到精壇有人post澳洲Brisbane有藍白版作客，我5月尾6月頭開賣果陣去左Brisbane果邊旅行但冇搵過

啱啱睇完fb個post

獨自訓練 好費托臨走果陣

果陣我仲見香港d人話好快冇哂，又話英國官網都冇，當時我身處Brisbane

我都唔太明點解一個人係果邊訓練？

未放完假

人地放緊假架

…

講起就嬲
果個125週年boxset去到過數果頁先話唔送香港

代運嘛，好似百幾蚊

夜晚返到去買先知而家唔送hk
代購網都cut單

其實懦夫無咩唔好，起碼輸佐場波都有笑料比你笑下開心下

老虎 雲迪克又唔來 沙高又走
matip呢條友好像都多傷

應該無人郁到我個位

Lovern：早知再叫高d人工

咁屌摩應該係大師

屌摩冇得出

下季四線實有得出
到時大家有排笑

哈

嘻

比人睇貨辦炸 唔好諗太多

😛😛

已經半放棄

mendy x
vvd x
keita x
robertson √

而家 Keita 個進度有d 似 之前vvd 果時

Dominic Solanke at Melwood signing his Liverpool contract!

洗唔洗推得咁慢

嗯

totally no mood

好想放屁

無轉會

vvd 空炮同keita空炮
推得好快

學皇馬一年一星 今年沙律 下年vvd 後年keita

沙高真係可惜

高狗私怨撚

高賊好撚文塞

下年基達，下下年艾基

同 干地 死都唔要 dogsta一樣

球會決定支持教練
特別上年 負開支前4

今年 robertson
出年 ben gibson
後年 gray

就有

干地起碼都叫用埋上季
FA CUP正正靠沙皮破蛋

師兄識波

艾達就有份

點解會撐沙高...係咪反到傻左
你地睇人定睇個球會

可以講

同水晶宮花式慶祝前 只是佢同高普2個人問題

係水晶宮花式慶祝後 已經變全球會問題

起碼 連道歉都未有

精壇：咁都有得瀨fsg？ 唔好下下都瀨fsg啦！

同撐三姓家奴一樣反智

繼續踢U23囉

沙高俾人屈食禁藥單野利又有無撐過佢

利先係最大受害者

人地就5000買laca 我地就買埋d9人
仲敢講自己係big4 big6
收皮啦 fsg

沙律唔9啦

轉會未完唔屌得fsg 唔係比人話盲反

理性講
你寧願買laca or salah?

咁高普唔要前鋒有乜計
就算唔計 F9 仲有 S15 Origi Ings，佢又唔賣人

史獨真係好撚麻煩
留佢又驚佢傷半季 賣又覺得唔抵

唔買人賣乜鳩

salah

Laca

FSG 思考領域：買人篇

正常：出左價先同球員傾
FSG：同球員傾好出左價先

正常：要買就買
FSG：賣左先買

沙津 我覺得都係

2間球會老細 私下有少少關係
羅馬又有財政壓力下

先簽到...

FSG 啲買人方式根本經唔起考驗
有邊次係同其他球會正面衝突下爭贏？唔計人地中途放棄左

唔係唔要既，係未有target同埋冇咁逼切

salah岩gopro d
前鋒唔賣真係儲左一堆人係度 唔傷既話

禁藥呀 點撐呀？
佢仲要係自己食藥 球會係唔知 點知佢係咪真係有食禁藥

咁最後咪證明左無囉, 咁又做過D乜

你去告足協囉
佢明針利架啦

你都識講最後 最後撐黎有咩意思？
告uefa? 要撐梗係佢比人查個時撐佢
但禁藥呢d 問題肯定無球會敢咁做

翼>前鋒

球員俾人屈球會唔會都唔撐,
擺明唔用你掉你落U23雪半季就無問題.
係場邊私下撚下手就要落地獄
根本就律己以寬待人以嚴

So Everton won't pay Ross Barkley £130k a week but will play Wayne Rooney £250k a week. That doesn't make sense to me

一哥搞乜

未出結果之前點知係咪屈呀

Happy 2️⃣8️⃣th and 2️⃣5️⃣th Birthday's to Dejan Lovren and Alberto Moreno! 🎉🎈🎁

痴痴呆呆坐埋一枱
連生日都同一日

高普套FORM前面好多時要做策應多過要黎入波,
就算多仔果時利雲最初都係成日俾人屌敗家
至於有人話要買個入2X球既前鋒.
根本唔係高普心中果套,
佢不嬲都鍾意將人均入球打散

禁藥問題上面 球會先係受害者
球員自己食藥而唔同球會講 問題係邊個身上 唔想再講咁多次
而掉佢去u21 你唔諗下佢瀨左幾多次野先咁
本身klopp都忍左幾獲先係美國集訓掉佢返英國
佢仲要係snapchat 屌7 klopp 邊個救到佢？
所以野有因先有果
我本身都鍾意佢 但佢而家搞成咁 可以瀨邊個？

結果論既話仲邊有得講
但係全球所有運動 禁藥問題係點都唔會有人撐

唔係撐沙鳩 係高賊唔單止呢單野小氣啦

公開講恩怨呢d死症黎

有錢就亂FING

小乜撚野氣姐 德國人不嬲講紀律 你沙鳩自己弱智 又唔係真係世界級到美斯c朗到非用不可 仲要明知係租借去水晶宮都特登玩慶祝 死撚左都無人可憐

其實你知唔知咩係禁藥問題,
係禁藥名冊入面果D先叫禁藥,
而個名冊係會定期更新.
依家係根本由頭到尾都無佢食果隻藥係入面.
由頭到尾都係有人未審先判
不過算啦講黎無用.
皇天擊殺馬馬度沙高

咁樣益獌狗係咩事

要學下fsg點慳錢

呢件事又係奇奇怪怪
果陣佢地無人去查呢本名冊架咩？利同沙高又真係接受哂要停賽

物以類聚 生日都一齊慶

佢無心既 係衰on9 比賓迪基過左一棟姐
一個機會都唔比佢

living legend

snapchat果下真係救唔返
本來都仲有彎轉

唔接受 格硬上陣 落實左要扣分 當時好似係沙鳩話唔係禁藥 要拎去化驗 但高普選擇唔俾佢上陣

咁月巴點都勁過件無腦巴克利

難講

我朗

衰極都仲起碼有死球同分邊
巴克利有咩識

比禁藥調查委員會查佢唔係叫禁藥問題係叫咩
佢而家咁既環境 自己反省下好過怨人怨球會啦

執屋搵到件陳年奧雲

巴克利夠茅
岩哂愛呢隊茅波

FSG一日未sell club都唔好屌FSG啊
話哂FSG都救咗利又top 5 investor
記得俾多啲時間FSG

75m
Fsg:

講多句 如果你食藥個時有同球會講
而球會明知你食個隻唔係禁藥而係你出事比人查個時唔撐你 咁球會就係仆街
但而家唔係
係球會自己都唔知隻藥係有咩成份 得沙鳩一個話唔係禁藥 仲要時間去驗隻藥證明
咁球會唔撐佢又有咩問題？
個時都講左 出沙鳩係可以 但最後如果真係禁藥 球人係好大件事 所以球會同沙鳩都自願唔出場
我又真係睇唔到呢件事利物浦有咩錯

球員食咩之前都要球會知道架
佢自己走去食野都已經唔岩啦
不過比人屈

有無人知邊度有1617作客波衫買
行左幾間NB都無 得主場
係咪要落番旺角D波衫鋪先有

幾時都話收皮個日先出成績表就最理性

打電話去問下
e.g. moral/ 352/ no.7

條友用結果論黎睇真係好ON9,到時盲撐衰左條友實馬後炮點解球會要撐沙鳩
老實丫,你驗尿比人CHECK到有某D成份超標,咁人地緊係可以合理懷疑你有食禁藥啦,咁你係球會方面仲點可以盲撐沙鳩

唔係話支持沙高
不過會方喺球員比人話食禁藥呢樣野都應該要強硬d
下下足總幾個月整一單然後唔出得涉事球員咁你話點搞

比下面摩仔生日一人少句PLZ

就係呢條仆街生日搞到個個心火盛

屌摩out

依家17/18 主場波衫 印 費奴 去邊買好 官網749 抵唔抵

生日快樂

走啦撚樣

對與錯唔係用結果論

用科學證明果D好難搞,你話SO7咬人都可以用下語言藝術

我利對上一次買big name係咪廢托

j Cole?

你叫雞唔帶套怪得邊個丫,到驗愛滋果陣又怪老婆唔撐你
好人好姐又會要食減肥藥既

karius

巴神？

成個下午得一兩版，利迷開始離去了

靠你了

食藥冇講唔啱
遲到唔啱
snapchat單嘢我覺得高普都有責任，冇同佢溝通好
慶祝我完全唔覺有問題

一哥睇黎好想爭前四

打掂歐霸先

好似係球會自己話唔出

依家前面咁多隊，豪洗多幾年先啦

高賊神經病

利賣左so7之後 用左幾多年翻返歐聯

唔係講結果
講緊唔比得賽個過程

同意

0年，即刻果年有歐聯踢

一哥係利物浦

yes
但如果下次又整單懷疑個案
然後話食藥果個係其中一個必然正選咁點搞

有時仲未可以相信高普肯教利物浦呢隊西波

屌

仲未有賣出摩仔既消息

講心唔講金 雖然佢人工都唔低

諗唔明如果8m買到羅拔神點會有人肯用15m買屌摩

仲高過干爹

靚仔，賣波衫都唔止7m

咁驗尿驗到某種成份超標你真係冇得搞,係快D老實講晒出黎睇下有冇真係觸犯到

一哥買番朗肥，雖然回塘。利記有前4，反而放係銀行收息。

識做棟篤笑

如果個禁藥名冊透明度高d
咁就慳返好多時間同免除好多誤會

同市光榮

月巴返一哥

隊隊都好積極…

我地都好積極護級

都叫簽左人啦
比D時間fsg....

比d掌聲自己 咁都忍到fsg

更衣室之子

人工包埋受fsg氣

14/15 主場
童裝最大
未剪牌
有女仔著過
$500 即放

唔好唔記得
我地有紅軍卡富

幫推

仲唔減價

點解我係格拉斯哥流浪身上見到利的未來？

過埋今年絕版 加價先岩

有無字章

其實屌摩似艾巴

格拉歐霸外圍出得局，我利唔會咁柒都出局掛

冇

屌摩似美欺，可以賣比疤做接班人

冇章有字

其實利兩邊翼閘都唔夠人
除左個個咩gelson martins同羅白臣 仲有冇傳咩人

fsg out

mendy

咩字

Albero. M

串錯字都500？

打錯
Alberto. M 先岩

咸濕伯父

個女仔就係肥賓 想買即睇路

屌你老母高路普

遲下你拎到屌摩簽名既話 幫你500蚊接左佢啦

Arsenal‘s 32-year-old midfielder Santi Cazorla may miss the entire 2017/18 season as the serious problem with his Achilles injury continues, says the Daily Express.
又傷多季

一直覺得佢係成隊阿最重要嗰個

• RB Leipzig’s Naby Keïta has revealed he is ready to join Liverpool, reports The Independent, but Jürgen Klopp may have to wait until the end of the transfer window to secure the Bundesliga midfielder.

姐係等過咗外圍賽先 出局就byebye

屌 咁我印波衫先

可惜敵不過傷患

其實點解冇人講利想買西維爾個龍門

好似上年國師咁

廢摩老虎撚生日快樂🎊

無可能啦

因為肯撚定假
已經有3個龍

呢個咩source

Liverpool FC Retail‏Verified account
@LFCRetail

The new #LFC CT288 trainer.

Celebrating 125 years of the Liverpool way.

Available 06/07/17, 9am.

onefootball

Official: Rhian Brewster breaks bone in his foot. Could be out for around 8 weeks.

圖為利物浦主力展示本年度利物浦聯賽排名

又沉

佢咁傷法
其實係咪退得休

好過上次個對

嘩屌 又黎cap水

幾時出對黑色

4/5 of the biggest PL signings were done in Aug. Not ideal, but Jürgen Klopp may have to play the waiting game
#LFC

Klopp is not returning to the situation he ideally wanted but one he knew was very probable given the players he wants. (@MelissaReddy_)

Andy Robertson is under consideration and is enthused by the prospect of moving to Anfield after other options fell away. (@MelissaReddy_)

RB Leipzig have told Naby Keita he is not for sale but a bid surpassing the Bundesliga record *could* tempt them to sell. (@MelissaReddy_)

Keita is open to an exit to fulfil the trajectory he has envisioned but is not at the stage where he would force a move. (@MelissaReddy_)

A formal offer would only be submitted once there is confidence Keita wants to move & his club are open to doing business. (@MelissaReddy_)

Van Dijk has reported back for pre-season and it remains to be seen whether he accepts that his future is at St Mary's. (@MelissaReddy_)

While Liverpool will no doubt be looking at alternatives, Klopp has been unequivocal on bringing in the right players. (@MelissaReddy_)

姐係成個7月 可能得羅白神一個人來

8月先買都未夾到啦
仲要分心搵樓租之類， 都未settle好，到時點會夾得好

Fsg: 嗱 買左你想要既人喇
咩話？ 3個？
我淨係話會買你想要既人
冇話過買幾多個喎

我敢講 呢個月買唔到 呢個轉會都買唔再
到八月臨急臨忙買 人地實屈你一筆 到時又話唔岩價
FSG真係超級閪 唔係講笑 真係好柒憎佢
而家班一線差唔多最黃金時間 都唔衝冠
之後又話重建 無撚限loop 屌你老母

FSG:衝乜撚野冠
賺錢就夠了

古天奴之所以唔放都係睇死可以再升值啦
出夠£100m 就算古唔想走
Fsg都綁佢走啦

咁又係 呢堆人7月
來唔到 8月都唔方來到

Sheyi Ojo and Dominic Solanke are both training with the first team today, despite their involvement at the U20 World Cup this summer. 💪

人就唔買，新波鞋就出得鬼咁快😄

唔係得兩件波衫點賺錢

Ojo wasn't named on the initial list of players that would be at Melwood today. It seems that him and Dominic Solanke have returned early. 👏

都唔見人地球會密密掠水
但垃圾利真係不停出不停出

態度積極

後生仔，玩少幾日，同D大佬一齊train，梗係好啦，sick 諗

希望班一隊都識諗
事關下年幾乎都係原班人馬

操傷左先去玩

班迷fsg友呢？
咁幫fsg出聲啦屌 咁撚西仲撐

最撚慘仲好似好撚叻放風話要有十足把握先會落bid
有咩球迷聽到呢個唔慶？

RB Leipzig have told Naby Keita he is not for sale but a bid surpassing the Bundesliga record *could* tempt them to sell. (@MelissaReddy_)

Keita is open to an exit to fulfil the trajectory he has envisioned but is not at the stage where he would force a move. (@MelissaReddy_)

A formal offer would only be submitted once there is confidence Keita wants to move & his club are open to doing business. (@MelissaReddy_)

呢三段野睇得出根本痴撚線，人地唔想賣只可以利誘，但利就球員 100% 先肯出價，咁咪一世唔駛傾 又要射個波落 Keita 到，要人心心眼狗衝利記先叫 ok，大佬邊有咁理想

Liverpool make £14.9m bid for Lyon defender Emanuel Mammana - report

靚喎呢對
不過都block左香港

熱狗利維 當年親身出發簽vdv

fsg班友日日對住部電腦劣 玩分析

屌奶星 唔拉banner真係對唔住自己
要比世界各地既利迷子都知道 fsg必須死

Fm

仲要球會想賣 😂

如果冇心搞波
不如佢賣盤喇！

今年入左歐聯，教練又係頂級高普
球員又有古天奴，費明奴，有巿有價！

賣盤應該賺唔少，可以買郵輪，唔駛再買遊艇喎

買人個條件越黎越複雜

一人一email反fsg

死乞衣fsg

隔離一哥今季冇歐聯，簽人又多又快過我地
冇留意新聞既，以為隔離至有得打歐聯

召喚唔知乜春

死廢中 買人啦

比d時間春春子

唔係佢唔買囉
係fsg唔買咋

比D時間fsg

法國沙高,mkv個D好似分開操

之後係咪要聽，利記係小巿場market
買人真係要計清楚，跟住又話比尐時間喇，呢家至岩岩七月

摩仔個樣笑得幾牽強
心諗都要走仲要返黎操做乜鳩

原來新xabi仲係到

分開自己踩車

簡潔D 轉會窗未關閉唔適合批評

上季下半季借左去荷甲

芬威怎樣才能買人？
1.要給予芬威足夠的時間，不能要求他急進
2.要教練、轉會團隊、老闆一致同意引入人選
3.要讓芬威壓價，不可以叫得比他的出價高
4.你不能阻止芬威偷步和你的球員接觸
5.你不能站穩立場不賣人，一定要做超級市場給芬威選購
6.你不能接受其他球會高於芬威的報價
7.球員不能嫌棄利物浦沒冠軍
8.球員不能嫌棄利物浦沒歐聯
9.球員不能嫌棄利物浦人工低
10.球員要全心全意欣賞球會，否則芬威會認為你講金不講心
......

以為係賣

好想根少有第二春

唔知高普撞到沙高會點

其實可以賣

沙高
高普

芬威十誡
希望fsg迷記實依十點

人黎 落閘

沙高：屌你老母呀高狗

梗係猜包剪dup啦, 同賓迪基玩得咁撚過引呀拿
猜輸即賣

賣到既話一早送走左啦

叫fsg收順d囉

佢講過冇得踢利既話寧願掛靴

講左今季打咩陣了

屌摩老虎今日生日冇人理
廢中上個月中生日 今日返黎仲幫佢搞生日會

便掛吧

【體育】今非昔比的英格蘭球隊利物浦，於周二在歐冠盃外圍賽次圈次回合爆大冷負意大利球隊0:2，兩回合計負1:2出局，賽後受到球迷唾罵。

以業餘球員組成的對手是憑下半場兩個入球，主場以2:0爆冷獲勝，這是該隊歷來在歐洲賽的首場勝仗，因該隊之前13場歐洲賽只攻入1球，故這戰果令人甚為意外，堪稱紅軍的恥辱。

隨隊出征的紅軍球迷怒不可遏，據報有人在職球員乘坐隊巴離場時，對著巴士破口大罵，有人高叫：「你們滿不在乎！」

紅軍領隊高普賽後向球迷致歉，但言語間表明暫無意離任：「很失望，假定我要負上全部責任，我們不能做好本份，我認為這是一生才會發生一次的事，今次就發生了，而這就是足球的一部份。但我是個正面的人，不會放棄。」

都走啦， farewell果日一齊搞

對唔到意大利球會

沙高副金絲眼鏡

摩仔比心機練波

炒得未 klopp and fsg out

我都唔記得有咩對手喇

張相on9到

每次睇到都忍唔住笑

冇腦爛玩mk仔格

Welcome to #LFC, @TonyBarrett!

乜水

之前同James Pearce,Paul Joyce一樣對利既料係最reliable既記者

Tony Barrett has started his new role as head of club and supporter liaison at Liverpool FC. (@LFC)

The role will see the former journalist and Reds season ticket holder lead the club’s new supporter liaison and engagement process. (@LFC)

Tony will chair, co-ordinate & manage the new fan forums and establish an ongoing dialogue with supporters and supporter groups. (@LFC)

The five fan forums will cover availability, ticket prices, stadium, local supporter engagement, and equality and diversity. (@LFC)

即係馮煒光

John Percy‏已認證帳戶 @JPercyTelegraph

Burnley have agreed a deal worth up to £3m for Stoke forward Jon Walters. Medical in next 48 hours

對親利狗都有波入

走啦屌

一場內射失十二碼同入左球烏龍果下真係

高普

Premier League Funniest Moments Of The Season 2016/17

又係個隻好似羊嘅狗
都未見過啲咁樣衰

家有傻仔

Klopp: "The transfer market opened a few days ago. It will be a difficult like it always is, maybe it's getting more and more difficult."

Klopp: "We made a lot of good things so far. If you can not see it so far, you can imagine we've done a lot behind the scenes."

Klopp: "But sometimes you need to be patient and that's what we are at the moment, to wait for the right moment and that's what we are."

Klopp: "We will see what happens - but this squad will be stronger this year than it was last year, that's a real reason for real optimism."

棚牙白到反光

有冇對白，呢張圖有啲潛力

Fsg快死

廢中可唔可以開eq訓練課程

馬貼：無眼好睇

翻譯: 俾d時間fsg啦

點解利記D球員返工唔洗拍卡

隻眼

射喱

Gay

做乜melwood入面有籃球架

SAKHO 真係自己操?

消遣玩具

高普：費奴 有無興趣 試下"假9"

有新卡富不用買閘了

拖肥都好像45m bid 葡甲人

betvictor logo真係好核突

又走憂鬱路線

轉行做model

做gym又好
訓練又好

全部都好像拍緊mv咁

有冇屌卡喊圖

Randall

Almost certain Jon Walters is joining Burnley because he knows they host a tired Liverpool on New Year's Day.

呢隻紅色幾好睇

betvictor不了

Liverpool forgot to announce Solanke.

真
想買訓練衫

香港official store個網個D好似冇betvictor?

係MOKO間 NB 見過 好似

唔見有咁
你會買

no

侯城隻fm妖人左閘去左成篤屎

香港官網/門市賣既版本無betvictor logo

yes
屌左件黑色

高：咁撚on 9 同條假波妹結婚
馬： 屌你仲攪唔掂vvd，我唔想再拍老虎喇

廢:拿拿臨操完返去屌女

未見SALAH?

Dominic Solanke is training at Melwood today, although no official announcement from the club has been made on Solanke, yet. #LFC

respect

柒到

咁低調加盟一定會好有成就

🙄🙄🙄

OT冇補水

應該係因為solanke提早左番

有無人知古對跑鞋咩model

【由記者撈到入利記】

係威既！

利記正式宣布任命Tony Barrett為Head of club and supporter liaison，作為球會與球迷建立良好關係既橋樑。

Tony Barrett由以前迴聲報開始為利迷熟識，亦曾係泰晤士報及其他媒體工作，多年黎與利迷建立良好關係，最終成功飛上枝頭變鳳凰，係自己支持多年既利記打工，羨煞旁人。

#LFC #YNWA #TonyBarrett #WeAreAnfields12th #A12LFC

仲慘過u18

Klopp: "We made a lot of good things so far. If you can not see it so far, you can imagine we've done a lot behind the scenes."

阿狗簽左拿卡達錫？

Yes

Official 了

阿狗冇歐聯都簽到拿斯

好懷念以前Ian Ayre周圍叫雞既日子

thx

Nike flyknit lunar3 好似係

垃圾利又唔爭

利食白果

高普朋友已簽7個新人

有史獨

打開無鋒

抬下價都好

抬嬴點算？

吹下風啫又唔洗真係交報價

都破左人地轉會費記錄

咪抬緊keita

又一日

晒冧囉 都慣啦

好葡萄阿狗

錢我地唔係無 但點解次次轉會都咁撚柒

好撚慘

以往都可以話無前鋒肯黎
今年laca,obama都係錢可以解決就唔買
下年就到獌買基沙文

前世做錯咩先會支持隊咁嘅球隊?

人工問題
唔肯比高薪冇勁人肯黎
人地阿狗簽拿卡石都20萬週薪
利都唔肯調高個薪資架構

係利市做警察

做個了斷啦
如果今個轉會窗又買唔到target
做半巴迷半利迷

雲加都開竅啦, FSG都仲係咁嘅樣

柒時不支持型時別支持
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖B哥

屌嗱星 ，十幾年利迷，
經過學神時期咁柒都捱過，
咁難得有個好領隊，
點解唔肯科少少水俾佢買人呀，
人地競爭對手如熱狗阿妓連一哥都識簽下角色球員做下有輪換，
有plan b打下唔會操死班主力
利呢 下下木燒 艾積利亞救世界？
唔好再幫fsg啦 垃圾都攬班人上年有冇睇波㗎 加入一齊反fsg大行動啦

比，，，，，，

俾佢老母呀俾 亨利當我地搖錢樹

屌 7月就打pre-season都咪埋到班
左閘問題無正視 中堅唔好玩我啦老虎撚
Skipper成日skip個問題係咪要解決呀？

搞左個半月有多 簽得一個人

連轉會新聞都無咩睇頭 下下得基達

高普低估左fsg個種柒

精壇有人屌買人無plan B
有條友話張伯倫係基達嘅plan B

係中場左閘右翼既plan b黎

救撚到咩 2nd joe, wilson, 椰絲, ojo 而家又到bxxxxx 個個j過既幻幻都大傷 仲要傷完好似都打唔返起咁

都唔敢對佢地有期望了

#fsgout

試下呢季唔好比skipper 佢做？

咪玩啦...

佢個傷應該難斷尾

有個阿迷friend 話簽拿卡錫嚟把撚 買個法國隊後備

你地究竟有幾憎軒達臣?

比d時間謝拉特啦

我衫都印佢 點會憎
有佢係度執第二點波真係好好J
踢過波都知這個位係超難踢
希望佢快啲好返

咁佢係垃圾wo

法國雙箭頭

因為呢到d人can>軒

佢好返啦

迷軒

有如強勢加盟

屌你老母利物浦

Naby Keita has met with Leipzig twice this week to reiterate his desire to join Liverpool. A decision will be taken soon. (@makadjiamadou)

The ball is now in Leipzig's court, who will decide in the coming days if they will reluctantly oblige to Keita's wishes. (@makadjiamadou)

Coming dayss

呢堆人都講左好多空炮，包括所謂可信的James Pearce

大家覺得，假設真係買唔到中堅
daddy會唔會用返沙鳩
那怕係後備

爆Po 味

爆又點

等開

冇人入你開既post

想快d39呀

😛

買人未呀屌你老母

Keita 單野仲有個盲點係佢本人神隱左
完季到依家 佢一張相 一段親口講嘅野都無 放完假未都唔知
如果佢肯出黎講留效紅牛 成件事咪清楚好多

今年d轉會真係好撚on9

大家唔好唔記得沙尻點樣包剪揼慶祝啦
唔係仲對依條友有幻想呀話

咩 100% confident 肯嚟先會落bid，屌佢老味on99

100% confident 先落bid

On99

vvd100%confident都唔撚bid

球員 confident 都無問題
有d報導講 利想連 rb都確認 再報價先奇

莫拉達 依家曼狗報左3次 被人拒絕咪
再報.....

MKV都有training相
沙鳩得張單車相,咩都冇啦

mkv.入清洗list
沙高入 blacklist

backlist 牙

不過高普其實都無玩野
只是堅持唔用佢

借走 賣走都唔反對

雲鳩2 雪vv 好像借走都唔比

邊有人咁撚樣買野架屌

辣殺FSG

車狗到而家都仲未買到人, fsg贏左一場!

簽左個龍喎

人地無前四又點
照整單破轉會費記錄收購
FSG我屌你老母

我地當年冇前4都有破記錄收購

官宣左架啦?仲以為未官宣

希望你開口中今次 唔係我睇唔到下年仲有前4的可能

屌原來Ozil都成5000萬

所以根本唔關有無前四事

來生不愛利物浦

唔係42.5?

之前吹奏: 有前4有歐聯自然有星肯黎
事實: 有無前4都係無星想黎, 直到高普黎左先叫吸到星

我反而覺得有時痛苦先體檢到生命

離隊組

真係唔方唔體檢
每睇完一場波又覺得心臟強壯左

法國連你都唔坐屌摩隔離
要走了

馬高域係咪都會走

想賣到20m
咁不如比個機會佢打下後備啦

其實條友做MANE後備都好
條友都速度型
唔明GOPRO點解咁想放走佢

一哥又想用40M買前鋒

買邊個!!!

如果改善到傳中質素會岩用

應該利迷屌果然野

唔夠勤力 懶懶閒咁

佢借走左兩季大家可能唔記得左佢幾廢

依家係

幾內亞媒體+英媒 vs 德媒

高普：比d時間xxx

點VS法?

正常D翼係人地俾個波佢爆,
MKV就鍾意傳俾人等隊友爆

幾媒同英媒話keita好想嚟，同紅牛傾緊
德媒：冇收到bid, 冇傾緊

最特別 今次係雙方都係比較可信媒體講

唔係caughtoffside the sun
呢d shit講

德媒幫手抬價

第一季其實唔廢架喎
仲要比br屈埋打閘
不過真係唔啱高普呢套

打HULL CITY都交唔出好靚數據, 其實都幾證明到廢
高普手下更唔喜歡呢D唔跑的人

利POST就黎沈到要下一頁先搵到

個名太正常,反而不易尋找

睇黎收工前又有一個新POST

你強勢回歸開兩個新post都得

TORRES SIGNS

Staying with Atletico Madrid, Fernando Torres has signed a new one-year contract with the club.

好掛住佢, 究竟F9踢英超勁D, 定奧歷治勁D

唔啦,會俾人屌,

REMY SET FOR EXIT?

Rennes have contacted Chelsea about a move for Loic Remy, according to L'Equipe.

其實我地利係咪有份害左佢?屈人蛀牙

季初呢度有幾個夠膽死吹奏佢

Alexandre Lacazette gives his reaction to completing a £52m move to Arsenal from Lyon.

屌, 52M咋, 其實好想要佢囉

呢度D人不嬲見人靚仔少少就吹奏, MANE咁黑咁柒就個個屌買佢

佢地個個都等緊第39個post喎

討論下ONLY, 希望奧歷治下年搶贏F9

呢度只許州官放火

Firmino9?

係, 贏個正選, 佢上季季初都好生, 入過一球救世波

入完以為自己係球皇場場鳩射

年輕人就係咁

早段的佢其實踢得幾好,呢18個波都叫入得好靚,後期唔知做乜愈黎愈柒

MORENO D柒野真係唔少野

唔好貼d垃圾 ok

呢球可以俾隊友屌幾耐?

其實佢未定到位.
本身左翼鋒出身,
上季前面傷晒佢打中鋒位

打邊好多時係要上腳自己去,
但中鋒就要HOLD波再回俾隊友.
完全2種唔同打法.
上季基本上係邊個位要人就掉佢去果個位,
踢得唔好都好正常,
希望今季可以明確D俾佢打好一個位先

OK, 提醒下班手足唔好再迷佢

我個人都覺得佢打翼係出色D, 畢竟佢果招扭大位射係幾好

大大巴打落迷摩黨到

嚟咗咁耐都係打正前喎
高普寧願擺f11打邊都要留佢打正前喎
咁都唔明確？

賣alberto m.波衫
唔賣alberto m.波衫
迷alberto m.會員

其實個人認為佢已經冇得進步

仲有個求alberto m. 波衫, 屌, 全盛時期利POST可以有幾多個ALBERTO

史獨都有

但佢仲好年青, 我覺得佢其實係夠高夠快, 波底唔算差, 真心定點訓練做中鋒其實有潛質, 練好D個身型, 搶點, 發展出一樣自己的專長好重要, 唔好樣樣都有D, 但唔精

so9先係

岩岩先諗點解上面條片無呢一球
終於有巴打貼番
仆街去死啦屌摩

第一季來利果陣的蘇7, 我果陣以為佢係咁上下 點知愈黎愈勁

上季受傷前幾好
傷完好似慢咗
而且唔知係咪太少機會踢，一有得踢就好似好想表現自己咁
成日唔傳波自己死扭死去，唔啱位都格硬鳩射
最尾兩場大師兄都屌柒佢唔傳波

人無完美，上面三個都係勁野
兩個易傷，一個情緒控制有問題

果陣左有史獨, 右有LALALA, 對方得返一個中堅, 補時仲有一分鐘好似
左傳右, 右傳返中間, 點射都空門, 總好過咁樣鳩射

高普嬲到

心太雄,其實而家D年青球員俾人要求得太多, 咁樣其實會發育不良

天才永遠一定係怪怪地

一個番馬體 一個去巴塞
兩個都正正常常
點解

蘇7 禁賽=請病假

年年禁賽 但其比賽 出足

唉 上黎除左屌fsg之外 仲有咩好討論

討論下屌摩

踢極唔傷,呢種體質好正

仲有反下軒
咁又一個POST

諗下著咩波衫去睇英超盃

一年缺席幾場

我寧願史獨年年搞事 停幾場 好過

諗好印邊個未, 基達定VVD? 然後叫高普簽名

或者當初係史獨太勁被賣, 蘇9留隊果個

拎沙鳩波衫比高普簽

印屌摩

同高普玩黑人handshake

拎沙高波衫
問沙高出年是咪正選

Q. Sand ist höher in der positiven Selektion Mikrofon

想去接機

唔想俾電視影到 果日諗住射波接機

Agger
just hope he can play better

覺得件作客靚過主場
但驚到時全部都紅色

Unfortunately, it is unlikely to happen

白色果件喎

果次通利排隊買波飛幾撚驚比人影

佢地行秘密通道

作客好難carry

俾現實世界的人知自己去接球星/買波飛, 實有排俾人笑

我都改名叫「乞Alberto波衫」先

人的問題

少左個M.字

最想要係vvd，對其他人簽同唔簽都冇感覺

當年單丁去排隊搵我偶像簽名

最想要係KEITA, 對其他人簽同唔簽都無感覺

SPEARING嗎?

Be positive and be happy

自從07來港同13年去澳洲搵佢地簽名 之後就然唔到英超了

唔好咁諗, 英超開始之後, 利都無贏過英超, 絕對唔關你霉氣事

你講到我地然過英超咁

上兩個月熱刺到港夠話行秘道
最後掃ig咪又係大把kane既相

CAN子出黎搶1001啦

LAST CHRISTMAS

麻麻地間開兩隻色既設計

唔好玩啦ching
Fsg=習近平

成條手巾咁

老老實實 我妻條垃圾點解返緊工都咁得閒秒回
利申：廢青

一哥下年放棄歐霸
咁的陣容真係有機前4

呢係廁所

我要趁D名會員不在場時過下口癮

多嘴就會變成過街老鼠

下年前4預測
鏝
車
阿
利記代表愛記

得返十幾格搵人推爆佢搶埋1001開post

睇左主場個件唔係好鐘意個領位

987

開名啦

係我錯，唔想格劍

7月已經過左6日, 仲未簽到人

你開定Post先不如

然後貼Link

咁1001有咩意義

995

忘記官宣的蘇蘭基

突然靜了

高普：be披唇

999